每個人屋企一定有一支擺左n年既李施德林

真係遺撚忘左

係

所以香港人好多人都有口氣